是的，關鍵字或基於上下文的廣告是一種古老的策略，我不是在談論輪子的發明。五大展示和視頻廣告策略，在沒有餅乾的世界中提高相關性和收入| Anastasia Yvoni Spiliopoulou | 2020年8月24日|搜索引擎觀察
從危機爆發的最初幾天起，該研究所的校友、實驗室和公司就一直在改造他們的研究和發明，以應對這些緊迫的挑戰。應對新冠病毒|泰特·瑞安·莫斯利| 2020年8月19日|麻省理工技術評論
他指出，許多有用的發明以這種新的方式結合了現有的技術。通過這些創新，新冠病毒-19的受害者可以呼吸更輕鬆| Kathiann Kowalski | 2020年5月7日|學生科學新聞
然而，他們的工作包括了發明過程中常見的方法。應對新型冠狀病毒呼喚新觀念——Kathiann Kowalski·2020年5月7日《科學新聞》
所以，對一些人來說，發明是減少生活摩擦的一種方式。親愛的，我發展了經濟（第399頁）|斯蒂芬·J·杜布納| 2019年12月5日|畸形經濟學|
不，所使用的工具只是老式的，所產生的圖像是圖紙，這不是什麼新發明。紐約Sketchbook博物館的模糊線條| Daniel Genis | 2014年11月1日|每日野獸
基督教徒應該期望遭受苦難和迫害的基本前提不是牧師的發明。斯普魯爾。所有人都登上美國軍艦迫害中心| Candida Moss，Joel Baden | 2014年10月19日| DAILY BEAST
這句格言被證明是正確的：需要是發明之母。廉價把戲：大多數魔術師都是懶惰的黑客| Rick Lax | 2014年8月19日| DAILY BEAST
農業的發明是創造和平的戰爭的最初原因。戰爭它有什麼好處？很多|尼克·羅密歐| 2014年8月13日|每日野獸
兩幅相互競爭的16世紀世界地圖的標題很好地捕捉了反射和發明之間的緊張關係。百萬美元地圖竊賊|尼克·羅密歐| 2014年7月30日|每日野獸
這些孩子氣的把戲中最簡單的一個就是為不立即服從命令而編造藉口，如“過來！”兒童的方式|詹姆斯·薩利
華茲華斯已經說明了一個孩子對一個理由的不明智的、固執的要求是如何驅使他發明的。兒童的方式|詹姆斯·薩利
每一項新發明都使成千上萬的手工工人失業。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
炸藥，由於發明的好運氣，在最需要炸藥的時候被送到了革命者手中。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
1832年引進的這項劃時代的發明帶來了可能的非凡發展。最近的風琴製造革命|喬治·萊恩·米勒